有無甜品店推介

pish...想搵日一支公食下甜品(西式)

個人幾鐘意 錦尚甜

西貢 甜XX

去食甜品buffet

我都想食

遠到。。

遠到。。。。。。

之前KT有

尖沙咀好似仲有

褲妹

如果真係98 又有得諗

不過你早D打去book位 呢D可能full

jeng 得閒打

我試過閒日去 一條友都無位, 痴筋

響openrice 睇完相 好似麻麻地咁

大埔有間新開既叫糖老x
好食價錢唔算貴，希望可以keep到水準

........

沙田都有

原來樓上po左link

同我食

褲褲又唔開心所以要食甜品嗎？

唔係呀 我心情好返好多了